19/20年度 poly non jupas Food safety入

有冇大大知interview會問D咩 想快D上返U

幾時in?

25號

垃圾科

自己唔做資料搜集竟然要出post問

請三思 出黎乞食

你in得好佢反而唔會收你
點解？因為佢地要收垃圾

巴打in十點

26

點解咁講？

唔好入

加油呀 好似會有writing test

DSE 5科收25分出嚟都係 渣兜

大概會test啲咩

呢層唔清楚 等聽大家好消息

巴打 聽日加油

Ching 你in 成點

都係咁上下啦😶等消息

問咗啲咩？

可唔可以分享吓？

最後有無Writing test

有30mins嘅written test 加差唔多30mins嘅 gp discussion

佢問嘅都好貼近生活嘅 要睇多D近期有關食物安全嘅news

非洲豬瘟？

Writing test係咪nutrition labels